[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 72

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

搶完1001

唔喺 只係我現時嘅能力做到依樣

好唔舒服㗎

我都係...月尾好嚴重

起身擦牙洗面

係吖發咗啲垃圾夢

點解都係會唔開心

利害

曾經一個 現在另一個 然後你又會下一個

以為了咗個心結 會舒服啲
但到頭來 覺得好唔開心
諗起無耐之前我仲係佢好close嘅人 到宜家
成件事嘅落差 我仲未識得接受

不了，真係好攰，唔會咁快下一個
呢次搞咗成大半年 以為終於有好結果
點知...話我衰on9又好 話timing衰佢咁啱唔係香港又好
唉 心力交瘁 對愛情無期望了

一日比一日空虛
好想搵翻佢 好想依賴佢 好想做個自私嘅人

果次你都快

Stalk人會令自己好辛苦
頭先text佢 我突登熄咗last seen先text
send完先開返 咁就唔洗知佢幾點瞓

呢2個相隔咗啱啱好1年都唔知算快定正想

空虛我又唔會嘅 都開始慣
但都會想變返以前咁

I kn that feel

識笑 冇事嘅

去咗去唔到嘅廁所
仲要又蜘蛛又曱甴

巴打你冇訓過？

係喎點解決lunch時間你仲喺度琴晚已經見到你

有車牌ga ma -.-|||

你fd子？-.-?

做到月尾就失業，見到香港咁野無左動力搵工，求振奮士氣

自己去散心仲好啦
雖然我都未試過

唔係一時

好灰

好耐未搭過的士

同朋友有人睇住可能冇咁放抒發自己
因為有人係之前入左你心入面 而家又走左去

其實好返咗好多
係呢2 3日唔知做乜又少少頹啫

認真。過來人
唔好成日po story俾佢睇
反效果㗎

真
對方已經走出咗了

係就最好

仲未接受到個轉變可以點做

你都未有

思路正確

any cda?

好想再同佢傾閒計

過咗去冇得返轉頭除非你有決心可以改變到現狀

我無⋯⋯
我仲覺得被出賣添

點解唔索性斬斷緣分就算呢？

個環境一定係舊樓

agget

Cda？

我係bada

連埋

Bada你好

濕曬

我想靜靜

Why

佢掛住靜靜姐

冷笑話嚟 我想靜靜
個想喺想念個想

個個學食屎狗講野

我都好掛住你

我hsu marketing

cda

百客係乜？品客啲朋友？

話你公廁

我要做女廁，大把囡囡揀

我係man仔

係朋友既就唔會計較，遲d揾番佢啦，小事

啱啱見到陳豪同李佳芯

你又要我呢咁

螞蟻又要搵嘢食

諗好食咩？

我以前都係咁唸，但現實係有d要糾的就由它斷就好，永遠的友誼只有動漫先有
我花了10幾年先唸得開

好嬲

我想食豬大腸

行得正企得正怕乜stalk

咬一口布甸

bada

Me cda

首先要自己唔好計較，乜都係

我都應該畀人block

屎

Y sad?

笑llm

走青 == on9

+1

因為空虛寂寞覺得凍

食過八方

開冷氣

因為八方唔好食

sor lor八方好貴

負負得正？

雖然連佢read咗未我都唔知
但依我經驗 佢地嗰邊時間11點佢應該都起咗身
唔知點解無收到佢reply有少少失落
但我都知其實突然間走去同人道歉 人地又好難覆啲乜就算佢覆我 我都唔知點算好
其實我諗佢都don’t give a shit我道唔道歉 只係唔想糾纏

放手la

喺 愈來愈貴
好耐冇食了
利申成日食十號餐

放手 放開所有 彼此更自由

係✔喺❌

我答應你 自由我從此給你

改正十次

有d驚.....未做暑期作業

小妹等jupas放榜玩ocamp

叫咗隻雞脾同揚州炒飯

以前行過7 11有自由斟平平哋咪飲囉
而家一支嘢都十幾蚊咁我咪唔飲囉

其實林峯啲歌都好聽㗎不過…

雞髀正喎

係咪咩心事都講得

同咗個女仔一齊，第二日佢同我講我係第三者
黎緊佢同佢男友一齊過生日喇
我係垃圾

飯就幾乾身,但係味就唔夠

Yes

But?

笑點解可以一直唔知佢有男朋友

內心好複雜

一直都唔見佢提起，媒體上都唔覺有佢既存在

好似咁多年都冇加價而家都仲係五蚊？

玩到污糟邋遢，返屋企會畀麻媽打屎忽

後備

放棄她會幸福d

6蚊都無你都幾廢吓

club

騎牛揾馬

無錢唔好飲

唔撚知 下個唔該

但沒未來

喵~

G嚟喳,30000蚊喳

做個勇敢中國人

做咩姐靚女你

賢仔

拜下學霸等放榜入A1

我Asso入架wo...

得ga la

剛放工哦~
等8月19再翻實習，中間放假~

+U +U

袋掟枝針

internship

ocamp

錯，係社會服務令
無錢收，又要翻足時數
係Libra無野做
一味聽吳志森，劉細良既台

銅鑼灣吖

學校library?

做咩姐你…
雖然我無入camp
好想要大隻男朋友呀屌

係，實習學校個libra
全日得我一個…
wifi唔夠用黎打機，屌

揾人影你柤先

祖先？lol

犯法嘢唔講了

相

又真係買咗件

要有幾大決心
我自問個人成日好樂觀好hyper
人稱活體大麻

知係邊先算

想要肌肉男友QAQ

買你一晚(x

XD

好呀

我都唔撚知

正？

bno離開咗德國，預計聽日有

無靚仔

騎牛回家中

有無靚女？

你？

hey yo！

賢賢

今日辛苦了

反正過得一日得一日咪好

yo 有冇人吹水 扮工秒回

呢度

著俾自己睇

2

你好

幾時收工吖

放十點 唔知點捱

啱啱仲想問你去咗邊哈囉

同我地傾計

準備食野

c紙狗....今日基

最近有乜戲好睇

無人理

我頭痛吖突然間

獅子王？我唔知

剛剛去咗屯門嘅其中一塊連儂牆到黐嘢

睇左蜘蛛俠 幾好睇
應該準備去睇toys story

好似膠膠地

冇吖可能因為屋企油緊油 陣味搞到我頭痛
然後聽日又好多嘢做

啲人話好似睇緊discovery channel不過啲動物識講嘢

discovery channel

喵～

佢嘅意思係 ocamp會有

唔算大執吖 小執姐油吓油換咗個櫃同梳化
要番學 然後要睇show兩樣都唔係好想去但係冇得揀

返學

嘢都未食

但我已經好似冇得去

求J圖

我個ex有份表演嘅show
番學又要見

考完試好悶啊～～～

有啲驚見到佢

悶都無人理我

淫雲醬呢w

啲fd就係為咗佢地睇仲要俾咗錢

心情突然間有啲唔好

搵野學

有野要呻？

冇吖可能因為頭痛

按摩一下會舒服好多

做開gym喎你

買飛嗰陣未散嘛

我要攬攬

有冇c打想一齊睇戲
180 靚仔 30cm

好啲啦

我都覺

焗雞翼 正

我出名好攬

好大個波

成日屈我引你

沖完涼試吓

有啲悶.......

無嘢做係咁
唔玩下興趣班？

成團未

團咩

點解我想搵嘅工唔係要過海就係搭成粒鐘車

暫時唔知自己想點

咁打住機先hea下

打機都打到好悶..

好似同你差唔多

係咁㗎啦，moba知進退識神通就打得好
單機唔係果幾種就無
係無咩得別

香蒜雞翼真係好味

我都鍾意食

唔瘦囉

樓下啦？

幾時

如果係男人嘅肥肥哋都唔錯

幾點

明日機場？

要返工

太陽穴

差好遠 我鋼條型我都想咁大隻

算啦，等時間沖淡啦

我都係咁
我嗰時都係係機場喊到仆街
有得挽回我都放棄咗
唔單止還佢自由亦放自己一條生路

係我就鐘意㗎啦你

有冇啲嘢係同佢一齊嗰陣做唔到或者佢唔俾你做㗎

梗係啦
所以如果唔係佢話分手我應該仲捱緊
但係我喊咗幾日之後發覺 我冇咗佢反而令我做番自己

呢排一到呢啲時間就肚餓

好似奇奇怪怪咁嘅

你哋睇幾時

準備有好的開始了

show 肌肉

飛釘

有蒜㗎咩

肚餓

怕肥

今日食咗個好難食嘅芋圓

你覺得值得嘅就做啦

請問中途加入可以嗎？

有蕃茄味癡線㗎

夠可愛啦已經

我真係唔知食到我同個fd o哂嘴
佢一開頭仲唔信我有蕃茄味仲要係生蕃茄味

本身已經唔飲汽水 飲檸水走甜

你講經遊行？

佢成日都搞到我好肚餓

我嗰吓都唔捨得
但係我唔想因為自己嘅決定勉強佢
亦唔想再搭上自己嘅尊嚴
而且係我同佢情況下 我覺得如果我夾硬留佢 我同佢一樣咁自私同仆街
你自己諗啦 佢值唔值得
記住人最緊要係過得開心
你嘅決定最緊要對得住自己

我連熟蕃茄都唔食
唔去啦癡線

因為以前好肥 嗰時減肥慣咗到而家都唔飲
同埋飲得多甜嘢個感覺好唔舒服 唔知係咪心理作用

係吖屌

皮膚都會好啲

但係我好鐘意食雪糕

鮮芋仙

我同fd食到想死

爆谷ok
但係焦糖布丁 燉蛋 雪糕都唔鐘意

就快發霉

冰底

考試已經溫到想嘔 仲學野

嘩你瘦過我

學啲興趣野

朗豪坊有間玄米茶底嘅雪糕好好食

茶木嗰層對住扶手電梯嗰間

I CREMERIA
係4樓

無計啦 冇咩朋友

搵唔到 我有好多興趣 但冇一樣係專注做

我既心事就係
熱門太少行動post
太多飛機文
大家已經無左團火

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

例如呢

佢可以消失半個月 可以唔出街 可以乜都唔做

冇相

睇書 睇戲 睇片學下英文個啲

有你呢個朋友仔

睇annabelle包唔會悶

唔認同

蒜蓉包

唉屌 睇我最新開個post 就係同條友去睇

亦是我永遠也會愛惜的人

咁玩運動啦

食哂會唔舒服